全民學劍道有無得諗

定都係俾差佬拉見到？

劍術不利於多人混戰 考慮下學巴西柔術 瞓係地都仲抽得 亦無須另帶武器

街頭戰用巴柔你係咪認真想俾人圍撚死?

劍道偏向一打一, 一多人就會唔識搞

no, 係都學rugby

你帶劍出街都礙眼，學搏擊好過

你練嚟係想主動攻擊定防守先？
首先我覺得用柔術對抗近身攻擊同飛撲比較有用
扣住敵人俾其他人幫拖selfie亦得
其次 你話全民喎 如果落單練射火箭就差唔多

一方面話921唔守沙田，一方面話921元朗靜坐，你哋覺得元朗出嚟嘅黑社會唔會守元朗定係北角福建佬唔識搭港鐵？

咪係囉，係都學西洋拳、泰拳，HIT AND RUN

樓主係話拎套防具去學劍道
上堂路上比人周到有冇事

其實你後生仔就一定有事

係想實戰少少, 我建議去學古流

"租借法案"先係實際.

實戰要同練埋居合

劍道用真劍就變仁王

咪on9 呢啲係1打1 先啱用
街頭實戰唔該學Krav Maga
招招快狼準實用性強

但如果係制定居合都係唔夠